知唔知咩可以防禦基民？

係漬菊～因為積穀防饑（漬菊防基）

😅

bye～